[技能發動] 喺旺角到發現一隻好可愛嘅狗仔 有無人走失狗？

係我嚟 快點帶我返屋企 汪！

仲以為你見到小妹

成日見嫁啦

已報漁護

SPCA

999 幾號電話

唔好人道毀滅我

中文

唔知呢

求吓你

再見了

咁好啦 我認命

連囝快捉狗

汪 汪汪汪

好多人

識影相

我都覺 我影到男朋友好靚仔